有冇人覺得個谷阿莫好撚嘈?

我家姐係度睇,條撚屌一輪嘴係度bilibala,好撚想一拳車爆我家姐部ipad

細佬你打爆咗
買過部比我
家姐祝你merry christmas

叫你家姐唔好開咁大聲

人地又唔係旺角大媽唱歌逼你聽/睇，係你家姐冇家教唔識戴耳機。

打個比喻，即係有個師奶係地鐵開大喇叭睇star wars, 跟住你屌star wars好撚嘈咁，兩姐弟都係垃圾黎，冇家教冇邏輯。

大家好 我是谷阿莫
今天要說一個 的故事

屌你家姐

好心你班人認認真真睇套戲啦

無人逼你睇 唔鐘意味叫你家姐帶耳筒囉 好難咩

你開返套AV抗衡下

乜原來谷阿莫未收皮
仲要有ON9仔去睇
垃圾翻版劇透狗,比網民罵左咁耐仲生存到
依D垃圾錢真係抵佢賺到

...
科科

就呢套

fans嬲嬲豬